東京食屍鬼re:136 中文

大佬你個集中討論去左邊

應該係條傻仔見我想開中文POST，嚇到要同我鬥快開POST，
有冇傻得咁誇張

自己出完個集中討論轉個頭又開中文

瓜仔

台主做野唔洗你教

下一集應該係瓜仔爆seed

真心邊個開po冇乜所謂 但介唔介意下次有中文翻譯先一次過開po
唔好一集又分情報又分生肉又分熟肉幾個po咁
陣間搞到以前咁又成版台主po又比人屌幾無謂

你同井狗講呢D野如果係有用，佢就唔洗搞到好似今時今日咁LA